中國游泳選手裡第一個被禁賽的運動員是誰？

中國游泳選手裡第一個被禁賽的運動員是誰？可能多數人不知道。 她獲得過世界短池游泳錦標賽100米蝶泳冠軍，在1994年還打破了短池蝶泳世界紀錄。她就是鐘惟月，1994年被禁賽。

她父親~鐘南山